已經講咗成個月，仲係要用遮陣

1.一棍毆落嚟乜都冇曬

2.擋唔到胡椒水同催淚彈，僅僅對胡椒噴霧有用

3.阻擋自己視線

可唔可以唔好再咁迷戀雨傘呢樣野

起磚牆或者用雪糕筒擋仲白痴

後退嗰陣時肯定有人仆街

唔用遮用咩?

次次見到前線開遮企定唔郁同警犬對峙 就覺得同吉起屎忽等人屌無異

係咪要幾部對講機比橋上或高空偵察增加機動性。

遮陣可以捅狗
尋日有三隻狗就係咁樣俾人

一個攻 一個守
前面捅 捅完後面開遮擋
等隻狗降低注意力之後收遮再捅

又係網上軍師

唔通我同你講我喺前線打警察咩

用下個腦啦

叻唔切認屎認屁咁

連登個個都係話自己發夢㗎啦，你見有冇人會影埋自己打警察嚟做證據

遮陣可改為遮住打柒落單黑警

涼住冷氣批評前線手足係幾爽既

咁你想用咩?

有咩高見

樓主係咪會支助香港義士買裝備?

樓主識念力
真係咁有心咪鋸兩個喼送去物資站囉，荒冇人用咩，喺度嘰咭

又係 中共座上客 依條友
次鳩次都係批評 批評完就無以為繼
咁叻咪企出嚟領頭囉
唔係領頭又憑咩叫人地聽你 ?

遮唔係用嚟打開 係收起嚟用

遮唔係咁用，至少唔好擋視線

上最前線唔好孭背囊

灰色係主體
黑色擋棍
藍色係包膠 要黎擋椒
發夢要一齊推

日本100yen透明傘會好啲

咁唔知網上軍師你有咩建議呢？

唔孭背囊？？
眼罩面罩頭盔用手攞？？

行最前線嗰一排真係唔好孭背囊

可以交畀朋友甚至乎其他人保管住先

因為你一調轉頭走就會畀人拉住你背囊， 好多人因此奶嘢

咁撚勁用土遁 起牆囉

唔用遮 可以用咩？
周圍有得買
比警察搜身 見到又有事

咁有咩更好建議

至少唔會阻視線

透明遮會好啲

唔用遮有咩可以帶出街又唔比狗吠呀？

最重要 係唔好用縮骨

方法係好！但會唔會太重

人多就唔怕啦 何況唔係鐵馬 只係欄杆

未必趕得切 有個概念先
次次砌完都剩係得roadblock呢個作用

咁唔通衫都唔著咩

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

其實有透明遮呢樣嘢

講到咁撚叻 你唔企係前線？
on撚9

沙田黎講單車點睇

你咪帶個喼盾坐地鐵去囉，咪去到警犬捉左你啦

又做show

遮可以拎嚟擋鏡頭圍撚住班狗 比勇武巴發揮

下次再有落單便衣狗 圍過去打撚到佢仆街

op應該識得用AT力場

磚牆? 全部記者會影住你

咁樓主有咩建議?

透明點遮鏡頭阿
你咁撚叻出前線講啦

用鍵盤

建議呢？

其實有冇諗過呢，冇人真心想打啲狗囉

屌你老母正評班人有冇出過去最撚方便嘅遮都要屌

低成本

易搵周街有

冇人話打狗
但問題係宜家既方法 hold耐少少都唔得

唔駛收，一個開遮一個捅，捅嗰個用鐵頭遮

遮鏡頭呢就係拆路牌、拆欄桿、急救、嗰陣時用嘅

企得最前唔好同我講你口罩都唔帶啦， 不過小心c i d， 好鍾意取人口罩

紙皮箱有冇得惗
可以拆成一舊舊比人擋
幾舊串成一塊厚身紙皮檔棍
用膠紙就癡到，又容易巢到

宜家用馬路欄杆
個三角形又短又矮
如果唔整埋上半部份根本就hold唔耐

..,

用透明遮最好
不過唔夠貨

組裝傢俬記得拆咗螺絲先好掹出嚟

成排冇可能抆到

又係網上指揮官

你落過去一次就明，衝突好多時係幾秒間既事
傘陣主要作用係話個邊隨出事，一係去幫手一係就走人，因為好外眼老遠都見到

戰場的上的信息傳遞係好難做

有苦自己知

發過惡夢爭啲畀人拉，先諗住分享下啫

咁都要畀人鬧網上軍師

出咗黎先好講嘢

有人話牧童苗 同 辭海

用透明遮

直接聖詩感化有用D WO

字典講笑啫

牧童笛冇話唔得

不過係咪真係有人咁勇武同佢格劍

真心唔建議亂咁唱聖詩或者用聖經

第一得罪基督徒
第二以後唔會再有聖詩團保護我哋

係出post 時間唔岩姐，檢討係需要的，誤會晒唔好意思

雨傘係象徵14年既延繼
umbrella revolution 又係有國際既知名度既運動
點解唔用雨傘?
唔用雨傘又用代替咩
有先破 冇後立既低質評論 都有成400正皮
我真係幾質疑班child登仔既分析力同判斷力

上面班友係咁鬧我唔上前線

大佬你想我點樣證明呀？

不過我承認我今日真係冇出

琴晚發惡夢食完辣蟹，仲要畀屋企慈母打

仲要畀c.i.a除口罩

講咗用遮會擋視線囉

唔係話問透明會好啲囉

你運到盾就個個用 等你

透明遮?

喼

問透明?

貴

至少唔會阻到視線

真正未上過前線先會認為遮擋到胡椒水

胡椒水唔同胡椒噴霧， 好似落雨咁

著雨褸都未必有用

陳雲根唔怕癲嘅話，有啲嘢值得參考

因人廢言只會害死自己

好似古代盾陣禁遮同遮之間伸把傘出黎捅

未試過

不過純粹對持就唔好啦

正解仲大殺傷力

高高在上語氣
乜乜物物同我入黎 POST 又係
大佬呀要人聽你講就唔好用串串語氣

孭係前面??禁女仔比人拉頭髮點??全部人光頭???

長盾方陣正面衝擊一定蝕底

你幾乎唔會見到長盾方陣主動進攻

多數係對持一段時間就放胡椒水同tear gas， 等你哋散就派速龍逐個打

不過速龍從來唔會走入人群之中， 因為light gear畀人打到仆街

你覺得用手捉住你頭髮或者手臂容易啲?

還是捉住你背囊帶一嘢扯你過嚟方便啲？

唔好再起陣！
唔好再起陣！
唔好再起陣！

你地幾時見過外國衝突有起陣？

孭係前面可以解決否??
你無背囊帶比佢扯??

睇返新聞透視韓農鐵馬陣係攞嚟進攻

砌防線其實用途真係唔大，可能拖延到十幾分鐘嘅

打機班隊友未必個個有豬嘴， 口罩濕鹽水又未必咁有效，6006本身對催淚彈都唔係絕對100%有效

如果冇滅火隊一放催淚彈就會破防

玩gta真係孭喺前面仲要索到好緊

所以走得甩

你知玩gta畀人拉返警署會乜都冇曬㗎啦

我夠知防禦弱，你有冇諗過成本問題

人地講透明遮你先講架喎
其實你提出問題係ok嘅 不過你屌咁大力又冇反建議 淨係識話呢樣冇月嗰樣冇用就唔係幾好囉
你提出話大家一齊討論下咁咪算 一味屌都幫唔到件事

透明遮唔係仲平咩

我第一個留言咪話會阻視線囉

我又唔係大台

俾下意見啫

全世界得香港用遮陣
鬼佬玩遠攻

咁用透明遮

咪玩啦 鬼佬玩攻 香港玩守 邊有得比

大大屌但無實際既新方案

同d藍絲一撚樣on9,話點解唔和理非行下街算

行撚完有用先得架，你有新既可行方案咪任你講，但無就唔好講咁嗲

咁你又叫人唔迷戀雨傘
仲以為有咩好建議

推

咁有咩建議

個方案咪就係唔好用遮陣囉

魚蛋有冇用遮陣呀？

講咗咁耐 都講唔出可以用咩

你有講個問題我見到 我唔係盲嘅
但你冇提出解決方法
透明遮呢個方法係#19嗰位ching講先

守唔到又死傷慘重點解唔棄

遠攻啦

遠攻

純粹對持用遮係唔可取

尤其是距離遠

再加上魚蛋革命都冇用遮

其實唔低二十把已經過千

你去現場講
高智商抗爭靠曬你

用遮係冇問題，但掟真係唔得，扣唔到人血，自己仲少咗裝

你仲要跟風講透明遮你自己一開始講話唔好迷戀雨傘，論點你都有埋，咁你仲延伸用遮依個方案做咩鳩

建議又無 淨係識屌

發夢上前線又點

其實遮陣加喼盾可唔可
最前排喼盾
後一行拎透明遮係上面保護最前咁樣？

遠攻 連鬼佬朋友都話 用遮係冇用 只會阻到自己

呢種?

咁我真係冇一個即時可以滿足到以上三個factor嘅建議呀嘛

用普通遮犧牲視線，換取少量防
用透明最少唔使犧牲視線

講左幾頁咁你想用乜先？
淘個盾牌用好冇？去坐車比警察豆又比你笑我送頭呀？

警察盾嚟㗎

得罪講句
好離地
邊有個多欄杆比你砌屋
金鐘嗰邊已經拆撚哂
呢幾次出嚟鐵馬都見唔到隻
用咩砌

依加係要玩主動攻擊去佔領

你玩遠攻人地就光明正大拉鳩你返去警局慢慢撚你啦

樓主答到未？
用槍？

屌你老母 又變左用遮
以為你有咩高見

我係講緊唔好開遮陣

遮擋到啲乜嘢， 除咗擋視線

透明至少唔會擋視線

乜鳩GTA 吖 打機同現實比係咪傻撚左

咁用遮定唔用遮呀

要你講用咩又講唔出

日本透明遮

點解會有人影低自己打狗嘅證據

呢個啱

遮陣對盾陣無論用乜嘢遮都唔可取

我嘅意思係即使要用透明至少唔會擋視線

咁點樣先可以證明自己唔係網上軍師

用手

唔用遮陣 用咩陣？
答到未？ 上邊有人笑鳩你話用土遁呀
你比到個方法出來討論未？

善良的槍點睇

英雄所見略同，幫手推推唔該

咁用透明遮呢？

講遠攻既，唔該幫手推推
善良的槍點睇

沙灘啲水都會令水槍塞

你估油漆會唔會塞

可以一試既 帶入場小心d
最多人既時候先係入場好時機

我都有諗過，溝多d松節水會唔會得
但係雞蛋個part你點睇，雖然要功夫整

喼眞係最好
但$$$$$$$$$$$$$$

雞蛋本身都有用啦

我睇新聞咋

幾年前班牛屎佬打ptu又屎又內臟

唔用遮可以用乜
唔比建議就收皮先

咁唔要送中條例你有乜嘢建議？

純粹唔做冇意義嘅嘢咪就係個建議囉

唔係遮既問題，係你點用既問題
前排開遮等被屌里個真，又阻自己視野，比人打兩打又爛
唔係唔比你開，但佢要噴個時開，靈活少少運用

其實用遮當矛無問題
防禦最好都係用紙皮 無紙皮就用遮

但遮可以拎走下次用 紙皮唔可以

我地唔撚係迷戀遮
而係無選擇下既選擇

咁用龜波囉 你用咩?

有鐵架𠴱隻摺疊床得唔得？

ban橋唔該諗埋辦法
唔用遮用念力?

軍師呀軍師
睇你d post下下都係比橋
但唔見落場有人用
不如自己落場做下先啦屌你老母

都係屌你老母 自己去睇下啦

係可行既情況下遮已經係最好
鬼唔撚知盾牌最有用 邊撚到搵到咁多塊盾牌？
就算有資源去買 運去現場途中都比警犬捉撚晒啦

仲要過科正評 弱智

遮係掩護自己友做野用嘅，遮陣基本等於棄攻只守，不過對家睇唔清你剩幾多人咁解

我幫樓主喺lego eshop 到訂左幾架直升機，樓主你班定啲飛機師呀，中東兵嚟

我企緊中線同樓主講，收皮啦屌你老母

傳撚左全日物資而家先機會回下連登

咁撚得閒指指點點幫手推下其他post啦

走為上計

呢到好多標題撚
睇標題唔睇內文

遮陣係有問題，但除左遮仲有咩選擇？
你提左個問題出黎，又唔講埋替代方案，咁係唔係兩手空空，咩都唔拎更好？

Push

咁要點撚樣呀

遮係一個道具睇你點樣發揮

但係遮陣真係應該檢討下

見你呢句已知討論已完

你上過前線?

個鐵馬陣抬得咁辛苦 綁得咁辛苦 差佬唔使30秒剪開左

咪唔好信囉

調轉頭跑唔少人就係畀人扯背囊拘捕

唔明你噏乜

100%支持班後生仔既理念同勇氣 但不得不承認 佢地真係好岸鳩 有勇無謀 仲要唔會聽人意見 一味打飛機

你一定係鍵盤軍師

雞蛋

其實前線可唔可以用行李殼，淨係得紙皮真係好擔心

我冇嘢講

唔孭背囊，後排既點保前排手足？

咁你要確保自己向後退，唔好調轉頭

次次放親氣體都會有恐慌，冇人記得呢啲道理

想講好耐！遮真係冇用
尤其搬緊欄嗰D好心用多隻手好過
要遮樣就戴齊泳鏡豬咀啦
唯一一次覺得遮有用係遮住D鏡頭

永不背向敵人！

雨傘係象徵, 更何況暫時冇其他更加好嘅

所以咩都唔開 由得狗噴？

同意，遮除左用黎擋視線外真係冇用

唔洗問我有無上過前線，幾次發夢都俾遮阻撚住，每次都係用黎捱棍，或者俾狗一野蚊開，根本冇撚用

淨係擋到胡椒噴霧， 胡椒水已經唔得

雖然好鳩,但我記得上個月已有人話印d毛主席等人既相貼喺d 保護自己嘅用具上,好似未有人試過?

擺明搞下笑啦

你估班精神病人會唔會care？

小朋友都打， 有乜嘢做唔出

排一排用遮隊出去，好似槍兵陣唔係好好多咩？

連 狗政府都要禁淘寶運遮落嚟
竟然話無用

我想講嘅遮陣係成排人打開曬

胡椒噴霧擋幾下囉，D狗向你下身噴咪又係中，唔好以為隔住條褲唔痛，一樣痛到仆街

太天真喇

大陸講到明係只係黃色頭盔，黃色雨傘，黑色t

當大陸佬嘅諗法仲係咪至2014年

邊有人仲care顏色

著衫都係， 我家下黃色衫又轉返做綠色衫

盾/ 進攻

發過惡夢嘅咪講得出呢啲事實囉

其實最好的裝備 就係掃把一把

搵把棍身(實木)梗淨D，堆起前線，長兵對短兵就保持到距離， 身都埋唔到，點到唔洗怕比人扑，防具次等了。等到對到痛，佢地都唔敢衝得咁行。用椒的話，咁未行開多幾米，二來係家居用品，又唔怕比位人地入

除非下下掃街，都要好似612咁用橡膠子彈，係的話，你有盾有頭盔都防唔到了

遊行拎把掃把，掃下街，掃下樹葉，掃下垃圾，掃摧淚陣又得，掃埋過街老鼠，舉應網上CLEAN BEACH行動。也係盡緊良好公民的責任。

加上掃把殺傷力低，唔怕流血，呢頭掃完街污污髒髒，真係又屎又尿又塵，反正咁鐘意曬受傷相，試諗下比把屎把對左下，會唔會又會POST D 屎痕相上網，"食屎，係我地的職責"

前線一定要拎長道具，一米兩米長的

樓豬自打嘴巴仲可以有咁多正評

有一個識呢啲, 應該贏咗, 啲狗埋哂邊喇

發夢呢樣好似幾好用

唔好理佢就最好 晒大家時間

透明遮會唔會好d?

所以你有咩好建議
唔好淨係識屌

pish

中學同朋友打交用浮板可以擋到

發夢同表哥打交，我戒左一條浮板包住左手，右手我竹板加保鮮紙，表哥打到棍都斷我都冇穿冇爛

值得考慮

避彈衣入面攝浮板嗰種物質， 應該可以擋到低於子彈嘅衝擊

有用喎
擋到下椒同卸到下棍d力
有一班人專做傘兵保護其他人係ok

呢個係真
鐵馬拎黎推有用過咁整

你真心膠還是真係想畀人拉

其實前線可以set呢啲透明大帆布擋住，
視線清楚，兩邊角位扯行佢 好實淨

因為
雨傘可以隨便拎出街
連和理非都會帶

遮擋到警棍(卸力？

你真係肯定？

徒手都可以整爛啦

連登軍師請問咁滿唔滿意？

唔好派膠啦

軍師前軍師後

又話兄弟爬山各自努力

而家我淨係話唔好迷戀雨傘象徵用遮陣防禦又畀人鬧

大佬我講用遮陣嘅三個壞處啫咁都叫做網上軍師呀？

又成日問我攞證據問我係咪現場

係咪做一日網絡軍師就要抹殺曬我咁多日所做嘅嘢呀？

係咪我要自拍企喺面前畀警察拘捕先唔係網絡軍師呀？

我開呢個post， 靠呢一兩個月嘅經驗同觀察想表達用雨傘陣作防禦不切實際並列出三個壞處， 咁咪以下開放大家討論諗方法囉

成班友爭住我話乜嘢有破壞冇建設淨係識批評， 咁次次遮陣真係畀人破防㗎嘛

係咪提出我哋嘅弱點都唔得？？
係咪一定要我自爆搞到畀人拉你哋先開心？

好多人唔識重教訓中學習

屎呢個野就真係扣士氣到仆街，自己友都唔會扶佢